# Тестовое задание

> - Веб сайт из 2х страниц. Форма, на которой есть возможность выбрать файл и написать комментарий к нему. Выбирать и загружать можно только картинки (jpg и т.д.)
> - Страница, на которой отображаются уже загруженные картинки и комментарии в виде мозаики (плиток, превью), при клике открывается полноразмерная картинка.
> - Хотелось бы, что бы это было реализовано на django или flask
> - Проект выложить на приватный репо gitbub или bitbucket (аккаунт в обеих системах lexapi)

### URL проекта - http://connect.space-on.space
### Админка
http://connect.space-on.space/admin
> - login: client
> - password: asdqwe123